香港政策法原意係為一國兩制背書 但時到今日 對真正香港人來講係好定唔好？

應與時並進
修改或取消政策法
否則變成一國一制"幫手"?

慢慢變地獄
同
即刻變地獄

想走嘅人緊係希望慢慢變
但明明大家一齊反抗先最有利
我就寧願快啲焦土

無左關係法最受害係中產同小康